GTO真人版，一條友拗贏GYM ROOM所有大隻佬

schoolboy

larry wheels 癡線佬

條女對波贏左

藍衫黑人阿叔hea到

schoolboy實力分析

Schoolboy VS Devon Larratt
Schoolboy被Devon Larratt 壓得住 大約只有Devon Larratt 8成力

Devon Larratt擊敗john brzenk 所以Devon Larratt有john brzenk級數

DEVON LARRATT完敗DENIS CYPLENKOV 可能只有DENIS CYPLENKOV 8成左右

所以Schoolboy實力係最頂尖既6成左右
而Larry Wheels係全世界最強壯bodybuilder，理應強過一般人3-4倍
Schoolboy輕取Larry Wheels，所以Larry Wheels只有Schoolboy 8成
所以Larry Wheels只有頂尖DENIS CYPLENKOV既4成左右
結論係一般人只有DENIS CYPLENKOV 1成左右，一般人要用十隻手先贏到DENIS CYPLENKOV

2:28